有冇巴絲打考過AA (Assistant Assessor)？

我朋友收到稅局既考試信 要考中英written exam 有冇(巴絲打/人)識大約考咩內容

大約係咁

我幫朋友問 不喜勿插